點解咁多連登仔叫人走，但偏偏自己就係香港供緊樓，好食好住?

水其他人走咪樓價跌，自己可以入市，然後返工升職又少咗競爭對手，考 DSE 讀大學又少咗競爭對手，報 MT program 又少咗競爭對手

然後走咗去外國嗰班就比人歧視，升職都有 glass ceiling，讀書都因為 Asian 而少啲 offer

仲要餐餐食意粉，又冇元氣千兩，到最後資金耗盡返香港已經 cv 花曬了，而當日水你既連登仔已經做緊 department head，大口讚大陸學生工作勤快又冇案底

咁你做咩走

建議樓豬留低直到永遠

真係咁慘？
不過我仍然相信有人能夠在外國找到好過的日子。
祝一帆風順！

香港係一個競爭社會，由細到大都係考試補習返 intern，務求刷靚 cv，入大行 mt program
人走咗，邊個得益最清楚

Goedenavond

已經唔係香港，走咗先發現比連登仔水咗

1. Asian 入學問題係美國同英國部份大學其實已經好明顯，都連登有人討論過
2. Glass ceiling 呢個問題都唔須要我多講，得白人冇 glass ceiling
3. 歧視未必係 Chinese dirty knee 咁講出口，或多或少都會有，EQ 低我都係建議留返香港
4. 一走真係冇回頭，去到外國風生水起自然樂不思蜀，去到外國一塌糊塗爛住 cv 返香港又何必當初

有人需要撞板，才知道現在幸福。
怪不了誰。

利申返自己立場先: 我唔介意住外國既巴絲叫人走，或多或少人地有親身經歷。但留緊係香港食好住好既水人走簡直不知所謂，一來冇說服力，二來害人

樓主近排好撚低質

感覺你未試過長時間喺外國生活
或者特登用誇張手法去減少閱讀者出國嘅念頭
例如餐餐都要食意粉
不過我相信一般人都清楚知道唔係事實

歧視無你講得噉嚴重
你講到去外國會100% 比當地人歧視

其實好睇自己融唔融入到
如果融入到 去外國一樣會開心
遇到歧視嘅情況屈指可數

如果融入唔到個社會同埋習慣當地文化
就算喺香港
一樣會比人"歧視"
例子就係喺香港做毒撚

喺香港唔開心嘅話
出國未必係一個唔好嘅選擇

ok lah

用誇張手法因為要強調返外國都有壞處，啲人當咗旅行心態去移民其實好危險

發現霞b諗住同志結婚移民

係 有冇邊個歐洲國家最lesbian fdly

又扮女人

我真c

連登講事實？

唉，多隻香爐多隻鬼

叫人走果啲多數自己無能力走，因為有能力嘅唔使叫都會走，呢個係連登永恒定律

你自己冇本事響外國搞唔掂撈唔起, 自然覺得係水人走
搞得掂, 咪覺得大把世界.
that's it.

唔好一齊走同一齊唔好走，兩樣一齊做都會爆煲

就係因為自己走唔到所以先叫人走

喺外國打過工都唔想返香港

外國生活真係正

結果10零年後香港冇國際市場加持淪為普通中國城市，原本靠其他香港人移民上位撈到中層就上唔到去個班由幾萬蚊人工逐啲逐啲減到得返7-8000人仔臨老過唔到世，最後只能夠搬去咩江門惠州肇慶雲浮之類地方退休

毒撚出國一樣係毒撚
分分鐘連唯一既屋企人同寥寥可數既朋友都無埋
孤獨終老

扑ed

講到好似係香港就做到glass celling以上果d職位咁

駁吾刀

如果唔介意樓貴(有香港一半既級數)同迫(有香港20-33%人口密度）
各發達國家大城市其實本身就接受到好多文化差異（各類人種都有，歧視得邊個），亦大把日韓人開既餐廳你食

樓價gogogo

幾時都係打鬼佬工好.

Glass ceiling? 乜野來? 唔通政府唔比你開公司? 你人口都做唔到critical mass. 去到邊度都狗咬狗骨.

點解印度佬無glass ceiling? 做google microsoft CEO?

台灣人都冇glass ceiling啦

移左民，臭雞都會對毒撚擘開隻腳

不能認同更多

發現咗移民撚嘅陰謀

講咁多都冇人否認到我第一段，水人走然後自己留低食人血饅頭有著數

有錢走先得架
講就易
你估個個都自己成錢萬身家

香港人點先肯移民 - 最完整分析

1. 要大幅加人工
2. 要低稅過香港
3. 要保證一家大細,阿爸,阿媽,老婆,仔女,鄰居,同學,朋友, 全部無條件移民
4. 要同當地人福利體齊
5. 要有足夠錢係完全唔做野情況下生活5年以上
6. 要一移民就馬上置業
7. 要到當地維持香港生活模式
8. 要物價低過或同香港相約
9. 要大家移去同一個地區
10. 要當地人唔准歧視自己
11. 要識講流利英文同當地語言同方言
12. 要有專業技能, 如律師, 醫生等
13. 要住大城市
14. 要交通方便過香港
15. 要可以方便隨時來往香港
16. 要一落地就成為公民, 唔需要住 N 年或讀書等條件
17. 要有香港既食物選擇
18. 要附近冇其他國家新移民
19. 要當地一個中國人都冇
20. 要當地香港人全部都係黃絲
21. 要做非藍領既工作, 餐廳超市等一律唔做
22. 要上網快過香港
23. 要全家都同意移民先可以移民
24. 要至少有1000萬財產或本身有樓可賣
25. 要做太空人係香港繼續返工同時, 該國唔可以收稅, 又繼續畀戶籍你
26. 要返工唔可以辛苦過香港
27. 要娛樂多過香港
28. 要機場航班多過香港
29. 要方便去日本旅行
30. 要所有手足離港先走，共同進退
31. 要黃店一齊搬去外國
32. 要等兩老百年歸老咗先
33. 要等大灣區發展，賺多N年夠錢退休先
34. 要讀埋個Master先
35. 要等到升埋職做CEO
36. 要供埋層樓先，仲有份基金同埋保險
37. 要冬天天氣似香港，唔可以凍到0度
38. 要夏天天氣似香港，唔可以熱過35度
39. 要四季分明，當地天氣似日本
40. 要係當地畀你做返同宜家一模一樣嘅工
41. 要等到自己職業係當地缺人
42. 要等到大部分西方國家出埋香港人移民計劃先慢慢揀
43. 要當地經濟大好，持續大幅向上
44. 要當地從來冇半個人回流，有人返港代表當地唔值得移民

又一條on9仔話有人走樓價會跌

好多連登仔走，但自己又供緊樓
真係而家先知原來連登仔咁有錢應該個個起薪十幾廿萬

所以咪水人走，走得多咪跌

50k

事實係冇跌過呀
我話緊你呀on9仔你瞓撚醒未呀

好撚多5毛pr湧晒入黎一次過block晒